假如沒有明天 今天會如何渡過

喪食喪玩喪訓

靜坐諗下人生
因為當刻諗嘅未來喺前所未有咁具體

飲酒
麻醉自己

靜靜地坐係到睇下風景 等待末日

靜靜地回顧返成個人生
計劃剩低嘅時間見埋咩人、完埋咩夢

我諗我會攬住隻貓訓係床度等末日

諗到人生意義的時候
人生已經完結

酒得太多

我同你一齊睇

宏願縱未了 奮鬥總不太晚

攬下攬下 就是一輩子

有個人陪住 傾下計 睇下風景 倒數末日 都幾浪漫啊